會員過百: Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚谷

頻道過二百人訂閱，討論區會員己過百，集合所有喜歡Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚界嘅朋友，交流、分享同約釣。

本頻道不定期發布釣魚資訊和影片，敬請訂閱。

TG頻道內右下可進入頻道討論區一齊交流，聯絡下感情。

入嚟交流下，學下嘢啦

新手想問下
Daiwa light game XV 同XT 邊枝好啲
大部時間都係用嚟碼頭/四匹仔出去玩下

想Google下啲魚竿嘅評價但發覺全部都係啲買賣post

上面係兩枝的spec，長度大不同，一枝兩節，一枝振出，無話邊枝好，因為各有所長，應該你睇返spec去決定你想要邊枝，BTW 入谷問，應該好多師兄好願意答你

多謝解答

U r welcome

繼續

入黎聯繫下感情啦喂

就係5月2號之前登記做選民

可能未必有用，但係咩方法都試咗先

tifa

毒L

早晨呀。。。.起身𨳒閪啦。。。。。。

釣魚算唔算係男女比例差最遠既活動？

近年多左女仔釣，個群都有絲打，入黎問啦快啲

加速

入黎啦

Tifa

來

入黎玩下啦

釣野

fit 魷fit 到灰 龜左好耐

唔駛灰，入去傾下啦

join

有無

加油